iPhone 11 Pro bumper 求推介

如題

自己好鐘意11 Pro機背個霧面玻璃 所以唔想用有底板嘅機殼 但係用咗一排Rhinoshield開始覺得太厚 想換
都搵咗一圈香港啲舖頭架啦 啲廠好似唔出bumper咁 搵極都無

想知有無人都用緊Bumper有推介

金屬bumper真係好型, 但係依家嘅玻璃背真係好容易爆，一定要痴背脊玻璃貼

但應該係大陸廠

我對背貼無咁大興趣 始終勁鐘意個霧面背 同埋平時我都好小心用 無跌過咁滯

巴打知邊度有bumper賣?? 金屬型呀

我搵過，不過唔岩心水。
以前我用金色幼邊bumper, 配黑機，或白機都好靚仔

我都見到呢個 但香港搵唔到 郵購完唔啱又徙 所以未落到手

介紹下 等我收工去睇睇

無岩心水呀清，我都買唔到，幫你唔到

犀牛盾我都係用左幾日就放棄左水泡咁

不銹鋼邊框洗鬼bumper咩！
唔好引我笑啦

用咗大半年 先開始覺得太厚

唔鐘意佢本身唔跣手嘅手感嘛 唔係淨係睇堅唔堅硬嚟決定用唔用case嘅

買部iPhone 又耍殻又要框掩住
用An機好過 唔鐘買嚟做咩？
iphone冇樣都睇 同垃圾有咩分別？

你已經係個垃圾啦

淘寶大把

好撚易花其實……
見人裸跑條框花撚晒一點點咁

Ching你都幾識引我笑

一部iPhone淨係得跣唔跣手同堅唔堅硬呢兩個令我決定買唔買嘅因素？你咁嘅邏輯即係an機一律唔使買case？

有無樣睇就好主靚嘅 不過就算我自己覺得an機柒都無開po笑人用架 你俾啲尊重好唔好？

唔用淘寶呀

你都話An機柒 咁iphone都柒
又貴過人 咁點解仲要揀ip？
好主觀呢樣野都要計下人頭
跣手你都要買 仲話因為靚先買
買完又要加個框係到自己厄自己
呢啲就係你所謂邏輯 咁真係令人廢解

devilcase 有無, ip7用過佢既金屬bumper, 同隻鋼琴黑夾得好正

Bumper係咪同Xs 可以共用？